入黎教你點分 分化post

樓主唱反調
打一大段野
仲要不斷自己推po

解決方法：直接block
反駁只會推po曬左熱門位

推